笑到出腹肌 陳偉霆廣告唔同口音版

日本口音真係笑死

洗唔洗放曬成條呀 Ching 每段小小仲好笑

日本口音真係好難聽得明

但係好好笑

好悶

可能Ching笑點高

印度一D都唔似

日本最正

德國個笑聲位

童年回憶

留名觀察